覺得自己唔識處理人際關係

自問唔係social撚 但好彩close嘅朋友都有兩隻手板
奈何成日因為啲無心之失嘅說話行為 大家就係度玩小圈子 彼此猜度 無限放大個問題 自問自己都係垃圾一個 所以都曾經唔去解決問題 逃避冇溝通 因為咁件事放大到差啲冇左啲朋友 經一事蔡一智 而家已經有咩都講 無論感情定係朋友關係 但點解啲人都仲係有咩事又唔問又唔講然後仲要po上story係度單單打打 講埋曬啲說話好似全世界自己最慘咁 最弊你出聲想溝通啲人都唔應你 我真係r撚爆曬頭 乜朋友唔係有乜講乜 大家一齊面對一齊解決問題 點解要咁樣 其實有時連問題都唔知係咩 幾多歲啊屌仲細咩

女人就係咁麻煩屌

點為之識處理人際關係先？ 咪就係人地想要咩你都遷就灑佢，對方想聽咩就講咩，呢個世界好少人講道理，講道理唔岩聽就話你錯

人地小小事放大
可能平時對你已經有不滿
借呢件事發圍姐

你又知我唔係絲

我都想知 但我諗比較成熟同埋識處理嘅人/圈子會少啲呢啲on9問題出現？

唔似係啦 因為好多時矛頭唔係我
我係覺得好無奈姐

唔知架 希望在明天呀嘛

朋友都有好多種 每個人都噤獨特 相處方式自然會有唔同
我覺得真係人夾人 唔岩咪散band囉
其實冇乜必要噤上心搞到自己又唔開心噤

強帖留名

就係因為夾先走埋一齊 識左咁多年話散就散咩
點都唔捨得啦 如果十年黎咩大交都冇嗌過最後因為呢啲on9小事而散band 我真係覺得好撚可惜
其實我覺得佢地係驚屌出聲傷感情 其實咁仲傷

大佬呀。我有我人生,你有你人生。fd還fd,你講一次咪算,日撚日叫春,煩唔撚煩。

利申:成日同自己講,其他人的人生關我撚事,自己都未搞撚得掂。

除左我關心的人/女團 。
ig成年冇睇,只係有時貼下女團野當記錄自己當年追過e隊女團。講真有幾多人關心你。自己用過ig都知幾多係飛過,又有幾多就咁like下就算。

我明你意思既我都試過...雖然個結果係依家hi bye都做唔成
但當佢地班事主都選擇單單打打唔拎出黎講既時候
其實你做夾心餅係度唔開心都幫唔倒啲咩

hibye都做唔成
其實最唔開心係之前矛頭唔係我我出聲又好似幫邊個咁又比人嬲9 矛頭係我而我唔知出聲又藍剔曬 其實真係唔知點解會咁 一頭霧水 明明琴日仲攬頭攬頸 今日就陌路人 真係好難受 點解做fd做到好似拍拖咁但最慘係女人係最難捉摸的生物

做fd做到好似拍拖咁 真係一模一樣 以為自己出po 同樣被開ig單打 覺得好煩 咁大個人唔可以面對面溝通
明知自己冇錯都要認錯tum人 仲要被西到依家 感覺只可以做hibye了以後
雖然好遺憾都唔開心 但諗下成世都要咁委屈自己同人做朋友會更唔開心

夾就做朋友，發現唔夾就分道揚鑣
係冇一定嘅感情基礎下，就要注意一下言行，好多時都係平時啲言行累積落黎而影響關係
好多人好快咁以為自己同對方fd咗好多，而係講野同處事上面講過火咗或者做多咗，但對方又未同你fd到一定程度，所以會有界蒂出現

唔好話女人
男既都會咁
有時聽到D FD講第2D FD壞話仲要好難聽真係好心up

咩為之有感情基礎 十年夠唔夠？
嗰啲小事最慘係關第三者事 唔知點解成件事扭曲曬然後就無限放大 當然呢啲係上次好彩有機會溝通番先知 但成日唔講真係唔知想點 連解釋嘅權利都冇 點解要信人地講個我而唔信自己識個我

絲打 係同路人啊
我而家又要去認錯啦希望有機會溝通炸
乜狗屎垃圾都認左先
絲打最後真係放手？放到手？

認得太多次自己都唔明自己做錯d乜
就會慢慢唔想再認 寧願唔再聯絡 反正認完都被hea被西 所以到最後係relieved多過傷心
係有d可惜但做咁多野對方無appreciate過又唔肯好好地溝通解決問題 唯有係咁 起碼自己好過